黑警請香港人食左半年TG

黨請番黑警食武漢肺炎

黑警們感謝黨啦

請你食番半年肺炎，SUPER